（唔想輸就入黎）擔心大家會好心壞事 千其唔可以接受利益

其實出發點係好 集思廣益
如果收左你同黑警收支票有咩分別！
社會上面 有唔同聲音 比人話有金主之類
件事情一直都無大台 無領袖
政府 甚至中央都好想捉個代表出黎
為左用得其所 唔比不法之徒 希望大家比多d意見
如果叫大家買野食去物資站拎？（或者一個地點）
又或者係一個地點 即時報個到有野食拎
又或者可以找一些幫助（弱勢社群）既機構

比人影相煲大件事都唔好 心知被捕都唔好

同意請推！

自推

十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

推呀

負平就係鬼